以為一訓醒就會見到你搵返我 點知😞😞

Who know that feel

咩事呀

一醒左即刻拎起手機睇
乜都通知都冇
明明夢入面我地好開心傾計 行街

就算全世界唔搵我都好，我只期待你一個whatsapp我就夠

每日就係期待佢覆我whatsapp，好驚講錯嘢，會諗下點氹佢笑，佢唔得閒覆我會諗下佢做緊乜，原諒我仲未有勇氣開聲告白，因為實在太鍾意，好怕改變

無可能㗎喇

時間過咗去就失去，唔好為左一刻短暫嘅安好，就背棄左自己嘅內心，你可以活得更好，告白唔係完結，只係你人生嘅新開始，可以係好可以係壞，但後悔卻會因為你無踏出一步而跟隨你一世

我就試過好幾次whatsapp佢
每次都好用心諗下內容應該點講, 仲會諗埋佢唔同既反應下我應該點覆
結果換嚟既
係乜都冇, 更唔好講hea 覆 (佢用開灰tick,睇咗未我都唔會知)

但佢有事要我幫手揾我既話
嗰時先會加返句 「sorry ar 原來我miss 咗你message」

最慘係我到而家仲未完全抽離到

每次忙完自己嘢就會諗佢覆咗自己未呢？
點知係自己自作多情
每次睇電話都好期待會覆我啲咩
換來嘅係乜都冇

係咪有第二個